[突發] 李嘉欣孖囝囝玩轉嘉年華

不經不覺，原來許晉亨與李嘉欣結婚已有10年，他們的囝囝Jayden下個月就7歲。李嘉欣與囝囝一向關係親密，昨日嘉欣就帶Jayden去嘉年華玩，更將二人的合照放上社交網與網友開心share！其中一張Jayden與媽咪緊緊擁抱，Jayden已經長到媽咪膊頭位高。另一張就是嘉欣的單獨照，戴著Cap帽的她向著鏡頭攤開雙手，笑得非常燦爛，嘉欣亦開心留言：「好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛。」，看來非常享受這天的親子活動！

大美人李嘉欣非常享受這天的親子活動！

洪欣呢？

我真係恭喜

快撚d捧紅個囝囝

係都捧紅洪欣個拖油瓶先啦 跟埋後父入娛樂圈步老母後塵

去嘉年華唔玩轉把撚呀

唔捧佢我生黎把撚啊